邊有咁大隻蛤乸隨街跳 - Moncler X Off-White Dinard Black $312 USD

Facebook 彈咗個 廣告話 Moncler 80% off. 入到去同 個 site 差唔多. Order 咗之後信用咭公司打嚟話間公司戶口可能有問題. 為安全起見已經取消信用咭. Lessons learned.

on9 網店唔用 https 已經係假架啦

，老正邊駛加個 web 向後面，係弱智先會質疑真定假。